有咩歌聽完係可以發洩憤怒

如題

我要屌屌屌屌屌撚到你反西